{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097908?place[place_type]=GID&place[gid]=1097908&place[latitude]=33.5051206784&place[longitude]=126.5275612645&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 하니크라운"
    },
    "text": "済州ハニクラウンホテルは都心の中の庭園がある4000坪の敷地に位置する宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設を利用する必要があります。 本人の不注意による安全事故は本人が責任を負わなければなりません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者と一緒にしなければ不可能です。 また、保護者同伴なしで現場訪問した場合は、払い戻しできず退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 21時以降の予約の件は確定予約を保障しません。 客室は個別バーベキュー、IP-TV、Wi-Fiを提供しており、すべての客室はWi-Fi及び禁煙です。 追加の付帯施設としてコンベンションホールがあり、30人以上の予約時に使用できます。 便益施設は36ヶ月以上お一人様1万ウォンを払わなければならず、36ヶ月未満は無料です。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室の種類としては、スーペリアツイン1、スーペリアツイン2、スーペリアツイン3、ファミリートリプル1、ファミリートリプル2がございます。 スーペリアツインは基準2名で最大2名まで使用可能で、ファミリートリプルは基準2名で最大4名まで使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙はどのようなルールですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、外のベランダや付帯施設を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者と一緒にしなければ不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加の付帯施設として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "追加の付帯施設としてコンベンションホールがあり、30人以上の予約時に利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "客室の種類としては、スーペリアツイン1、スーペリアツイン2、スーペリアツイン3、ファミリートリプル1、ファミリートリプル2がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 469
    }
}